［手快有手慢無］入唔到旅發局又好想拎驗證碼可以試呢個方法

就係去德國聯署留低email
好快就有得驗證

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都問收唔到驗證碼
都唔肯入黎答聯署

德國聯署 最後一日
32829/50000

中文版

快啲簽

Push

以為樓主主玩玩下,諗住派下膠順手簽2下
點知過左唔夠一分鐘,就彈左百幾二百個驗証碼出黎
開心到我當堂掉爆左依家部IPHONE準備抽部新既
樓豬好波

［最後幾個鐘］要出絕招喇 德國聯署機！全中文版！

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

幫推！ 置頂pls

呢個係大獎！

推

入去整完都唔洗5分鐘

等政府個驗證碼都一個鐘....仲要未有

試左？？

推

幫推

秘技

配合

效果更佳

係喎

Tui

真

push

巳簽

721

簽完就收到驗證碼

tui

推推推

得咗

推下幫人

又出膠post

推！

推!

咁撚樣都膠？

pushh

搞掂

推呀

我拎到了

拉多一下

真係有驗證

用另一個email係中文版簽左
btw中文版唔洗set密碼既?
咁係咪全部簽中文版都係同一個密碼?
會唔會俾人當bot?

簽呀 簽咗推埋 share 埋呀

good idea wor

34316

wow combo!

please pin this la

區選含都算，抽獎都追黎含

Pish

簽

差萬5
香港人 deadline fighter

太子直擊

已簽 推

簽完
推 好人一世平安

403 既

快d簽啦，仲差16000

屌

樓主方法好掂

Signed. Push!

推啊屌你
個垃圾旅發局post就推爆post
聯署到而家都仲未爆
點對得住手足啊

得左

正評引伏

屌你老母呀
死標題黨

teoi

Up

721831

簽左, 支持運動而報抽獎但唔幫手簽名個班人過唔過意得去?

我試咗 真係得

呢個冇名額限制，抵玩好多

好有用 成功拎到

推！！！

deadline fighter 同我出黎呀過左成粒鐘人數冇升過！

您已經簽署了這份請願書。共同簽名只能進行一次。

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
35078/50000

中文版

deadline啦，快撚d簽

我要

簽咗 再share先

做得好 push

又話標題黨死全家？

Good

簽左...
垃圾華為SERVER仲未收到EMAIL

真係得！

i love this

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
35892 / 50000

中文版

如果上唔到中文版
求下你用CHROME上德文版翻譯簽左先

仲差萬四

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
32829/50000

中文版

Go

簽左